十月完I-Cable寬頻約 轉台 求報價推介

十月完I-Cable寬頻約 轉台 求報價推介
咁多位有咩好介紹?

Alan Lee:
仲要安裝費

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

轉台優惠 + Ps4 pro 優惠，半年免費
專人解答疑難
TG:NOWTV_HK

最新英超西甲睇波優惠，仲有其他組合送俾你睇，超抵玩！續約優惠！

問我啦

你好
我係pccw既員工
我可以幫你打造一個為你度身訂造既plan 如有興趣請聯絡我!!
Telegram:pccw_50